[bin c] 我覺得呢班人欠達哥一聲道歉，而另外有班人一直好撐達哥

backup事件經歷幾日，呢幾日應該有好多人對backup佬改觀，大轉軚，達哥fb youtube，backup佬fb youtube好多支持backup佬鬧達哥嘅留言都由留言者刪除／編輯，果啲我無cap出嚟，希望呢班仲未刪除／編輯留言嘅人已作出反省，同咗達哥講返聲對不起

Cap from undergrounddv & Tatfullclipbackup FB CM

Cap from undergrounddv youtube（backup佬private咗youtube，cap唔返啲留言，搞到我之前喺遊戲台啲post轉載留言，比人以為我撐backup佬）

好撚煩 一日幾十個post

呢條youtube友好撐backup佬但未有人插佢

你老母樓主你幾時死！一日loop 幾次達哥你煩唔煩！

伍公子明讚暗踩，單單打打

黎鷹，play station hk，vivi tam，deer chan出聲撐，deer仲po去自己fb，情操

呢張圖真係愈描愈黑，明明啲留言係我quote去個post到比人睇，有幾個留言無寫明就比人屈，有幾個留言就來自我cap果幾張youtube fb圖

ok!你帶頭道歉先

達粉駱胤鳴，游學修表態

sosadson

我試下喺backup佬fb同達youtube搵唔搵到留言者source，因為啲留言係一大炸咁quote佢地，但佢哋好多人刪除咗留言，我幾日前都覺得達哥覆咗佢唔洗咁煩，但達哥公開真相後，我已經連續2晚喺undergrounddv有online於twitch（希望達有mon chatroom）嘅情況下同佢同其他兄弟道歉

阿曼車利皇巴波台真心post

結衣fans都撐達哥

坦白講今次我對駱胤鳴，vivi，deer加咗好多分，仲有好多有頭腦有高尚情操嘅人支持達叔，不能盡錄，希望達叔過完年平服到心情，調理好身子

意義何在？

而家d人好契弟，衰左當無件事
你又認唔到佢

你當binc又好，想表揚下某啲人又好

唔出去屌柒達哥既人意義何在？

樓主好有心機

澄清返我比人cap留言張cap圖留言來源，呢幾條留言來源都係quote

backup佬琴日話問過達哥但達哥無覆。而佢都自動停左做backup。
o係度我希望達哥認真覆一覆佢(甚至係其他精華兄弟)。如果你真係唔鍾意,介意佢地影響你收入或者乜乜物物都好,同佢地禮貌講聲,所有野你自己做返,我諗係最好既結果。但如果連覆都唔覆,甚至想怪咁多位backup同精華兄弟,我會對你好失望...
<<<<<留言位人兄已經刪除留言

早排先係fifa度暗示過youtube有人偷片揾食唔問佢，而家達太祖立刻宣示主權！！ 不過冇chatroom版我都係會睇番backup佬

每次達哥玩人中，兄弟都唔洗睇chatroom，全部都係劇透，嗌skip劇情，好慢好悶呢啲comment

其實唔可以咁講, 只係一開始undergrounddv自己唔放上youtube, youtube佬只係幫大家放上另一個渠道加chatroom俾大家重溫, 大膽d講, 呢幾年無左backup佬, 會有咁多人睇達哥？backup佬無功都有勞, 同埋宣示主權既概念唔係好岩, 達哥somehow都係攞人地隻game搵食, 開發商大可以用同一個道理唔俾達哥用佢隻game, 大家彼此留個空間比較好, 支持backup佬繼續雙版本backup~

twitch download唔到, Youtube可以, download定出街唁洗數據都睇到

include埋chatroom先會睇呢邊

我之前有幾個留言就咁copy and paste偷片撚fb youtube del咗嘅留言，無寫明quote，或者花時間cap圖cut咗啲無辜嘅人，而家有幾條友當我幾日前覺得達哥忘恩負義

我信你